.TH "ImageAnnotContentObjCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
ImageAnnotContentObjCtrl \- 이미지 어노테이션 컨텐츠 오브젝트 컨트롤 ImageAnnotContentObj의 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBSet\fP (string _name, Texture2D _texture)"
.br
.RI "어노테이션 내용 표시 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "Text \fBtxtName\fP"
.br
.ti -1c
.RI "RawImage \fBimgImage\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
이미지 어노테이션 컨텐츠 오브젝트 컨트롤 ImageAnnotContentObj의 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 16 of file ImageAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "void ImageAnnotContentObjCtrl\&.Set (string _name, Texture2D _texture)"

.PP
어노테이션 내용 표시 어노테이션 이미지 표시 필드 
.br
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_name\fP 어노테이션 이름 
.br
\fI_texture\fP 이미지 필드의 텍스쳐 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 26 of file ImageAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "RawImage ImageAnnotContentObjCtrl\&.imgImage"
어노테이션 이름 표시 필드 
.PP
Definition at line 19 of file ImageAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.
.SS "Text ImageAnnotContentObjCtrl\&.txtName"

.PP
Definition at line 18 of file ImageAnnotContentObjCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
